\chapter{Továbbfejlesztési lehetőségek}

Az eszköz lehetséges továbbfejlesztési lehetőségei:
\begin{itemize}
	\item A régi, már szinkronizált felvételek automatikus törlése az SD kártyáról.
	\item Automatikus firmware update interneten keresztül.
	\item Konfiguráció Bluetooth-on keresztül.
	\item A rendszer státuszainak (szinkronizáció, wifi kapcsolódás, töltés) megjelenítése az eszközön.
	\item Az eszköz hardverének méretcsökkentése.
\end{itemize}

A webes felület lehetséges továbbfejlesztési lehetőségei:

\begin{itemize}
	\item A domborzat megjelenítése a térképen.
	\item Részletes repüléstechnikai analízisek implementálása.
	\item A repülőgép 3 dimenziós megjelenítésének továbbfejlesztése.
	\item Megjelenő szöveges információk olvashatóságának javítása.
	\item Adatok grafikonon való megjelenítése (pl. magasság).
	\item Open Glider Network csatlakoztatás.
	\item Automatikus repülési napló az felszállás és leszállás időpontjával.
	\item Felhasználók és repülőklubok kezelése.
\end{itemize}

